唉屌，又俾人劇透巨人

估唔到唔入巨人post都出事

笑撚左
BAM柒未?

對方後台好猛料
貼bam圖都無事
當我唔好彩啦

點解巨人動畫post隨意講寒蟬就得，人哋寒蟬post講返巨人就要開post批鬥人？

劇透喎

藍大好波

我都想問點解巨人post講寒蟬會得
Btw, 咪又係呢條友不斷劇透寒蟬

冇4重劇透都得, 有冇搞錯？

bam

我睇巨人動畫po都比人劇透寒蟬

嘩 原來真係有人爆閘入其他動畫post劇透巨人

好彩冇睇過又冇興趣巨人呢套
唔怕劇透

依家唔使睇啦
條友名偵探咁撚樣，整晒成個伏筆list出黎

賠返個post俾我呀